屌你老母雷霆班濕鳩又做乜勁

屌上完堂一開差成廿分
仲要係打公牛
原來西書off court -8
屌哂你地老母啦 掙下氣好唔好呀

主場比人咁姦發收唔收恥

三十分都黎鳩緊

唔怪得kd走
god westbrick
triple double有撚用

同以前後期狗鼻一鳩樣
數據最緊要
隊波輸定贏？
It don't care.